女仔fd單獨同我去旅行

個女仔識咗好耐，都有8年，佢早一個星期同佢拍咗拖5年嘅男朋友分手。咁依幾日佢搵我吹水，我又陪下佢咁。跟住講講下講去旅行，然後我就話不如同我去，佢又答得好爽快話好 咁代表d咩？

正：俾位我上
負：唔好唸咁多

zip時間
同得閒飲茶差唔多意思

水泡

一定係

多唸「喃嘸阿彌陀佛」，自能避過不幸事

人地9up
咪ff咁多
真係去先算

百慕達friendzone角

水泡,就算比你屌埋,你都係水泡

屌左先算

佢叫我今日book野

記得book雙人床 夜晚扮傾心事買幾支酒
之後唔洗講啦

但你有愛滋病

想搵個人陪者，你唔想人誤會未唔好去囉

到你book完之後佢有新歡就。sor９ry呀突然有d野做唔去得。

我都試過，我請好晒假，問佢攞passport 先同我講唔去，搞到我自己去左5日新加坡。

講咁多做咩 屌左先講

閪痕

有得屌就屌左先

咪FF咁多啦
ZIP時間有人陪嫁咋
你有機會既話唔洗等到8年之後啦

去！實有得屌，唔想屌就咪去

兩者都有可能...心泡就多d
要睇下個女仔點諗

俾你屌到又點？之後點算？
唔好話有食唔食罪大惡極，後果都好重要

去左再開post lA

岩岩講起訓嘅問題，佢話兩張單人床要加錢唔想加，所以雙人床算